ive SE 其實幾時先開始實習

想問下有冇人知道ive SE 係幾時實習，有人講係暑假又有講係year2 sem4先開始，事關本人暑假慣例要返鄉有啲驚佢要暑假實習，有冇師兄可以講下

利申IVE LWL

一般係sem4先做intern
想FYP高分，做intern狗一定要識OT

我sem 2開始做，sem3尾做完

究竟要幾戇鳩先有咁既諗法
完全唔關事

應該有人同你講，其實你識人有公司幫你簽名，你一日都唔洗返，

利申 一日都冇返，讀緊u

其實只要唔好on尻尻走去砌Lego, 返吓等cv 有野寫都唔係壞事

點解唔問tutor